朋友嘅關係點為之對等

互含

唔會只係得你搵佢而佢唔會主動搵你